點解it 界無資助

。。